{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008522",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160643?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 벨라게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、これに対する追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能で、その他の店舗はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約発生時に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場での食事、駐車が可能です。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、それに対する追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみ可能で、その他の店舗ではできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約発生時に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場での食事、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 415
    }
}